集思廣益 點樣減輕機場旅客既怨氣

頭先係機場派傳單既時候 有個操國語既啊姨（應該係台灣）抱怨話「下一次你們要包圍可不可以包圍你們的政府」「是你們政府出問題不關我們的事」之類。
我地只好回應「政府總部我們已經包圍幾次了」同埋「對不起」然後放低傳單離開。
D航空公司對滯留旅客完全無照顧，好彩有手足照顧派下糧食水，政府似乎有心想將旅客怨氣射個波去我地身上！
我地目的係爭取支持而唔係怨氣，又可以點做？

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

機管局都係政府一部份

想串嘅咪
這是我們的地方不是你的地方
我在我家包圍那個地方是我的自由

唔係嘅咪同佢講嚟機場嘅原因 順便問佢有咩要幫手 盡快送佢走

會唔會可以connect 埋酒店提供優惠俾滯留客

諗唔到
推

612 727 811

今日有個旅客同我講其實機場示威好和平，唔明點解要停飛，佢都知道罪魁禍首係政府

真係唔明點解要停飛 又唔去左禁區

法國三日唔埋兩日罷工
唔係機場罷就鐵路罷
遊客真係硬食

最緊要唔好有衝突
盡量安撫 將心比己

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

1)其實包圍都係有路行到
2)停飛係警察先話到事, 唔係機管局
停飛令旅客有怨氣 係因為班狗唔比飛